X1正式解散

狛頭狫你都有今日

狂賀
no offence

幾時到IZ*ONE

支持

降會員你點睇

對唔對得住你個名呀

？

佢家下潛左去邊

sor睇錯

……

Source?

笑死

wizon9 都係弱智 仲衰撚過on9ce

今日娛樂台點解咁多柒事

演飯正常的
唔好一概而論

團飯先叫wizon9 啦下話

最大件事都係ong出歌

真
得呢間事值得慶祝

sis係咪有咩誤會...

咁都有得笑

多謝ching嚟個苦中一點甜

演飯咪搞事啦==

唔係有人話其中有個係值得空降嫁咩

白頭佬好波！

你仆街死啦

推呀

抵死

收皮la你地

收到風佢憑實力入

收到風有隻癲狗依家嬲到仆街

家下都冇出真實排名…

我就好想快d解散
等我bbsolo

Who

你個推連造馬show都造唔到入X1仲柒到仆街

解散絕對係好事黎

Which one

想知推拉師去哂邊一隻都無 俾人打死哂？

排15嗰個

官方聲明話傾唔掂數 散咗

白頭佬 屌你老母
仲唔收皮🤣

旭清勁skr🤣🤙🏻🤙🏻

韓勝宇呀

白頭佬 腳頭唔好🤣

唔啦

頂

佢唔喺X1 會好啲嘅⋯
其實邊三個係造馬⋯

比旭清屌到收擋🤣

😂😂😂

李翰潔
白頭佬
李根尚/輻射L

應該 姜敏熙 李瀚潔 車俊昊

白頭佬 會員入嚟未

嗱，李垠尚筆嬲人氣好高⋯我覺佢唔係造馬⋯
佢似俾人造多啲⋯點睇都唔會係X囉佢⋯

金曜漢呀
雖然好憎姜

無白費到咁多個月嘅狙擊

sor我有少少個人偏見...
覺得佢唔係靚仔
完全同visual扯唔上關係...

宋亨俊咧？我覺得佢第一集已經係造馬⋯
咁撚多鏡頭⋯佢一集多過韓勝宇十集！

即係咧，冇人話佢係Visual , 成隊嘢真visual 數埋都唔知有冇5個！

屌啦
第一集就大特寫佢個樣
404top10visual都有佢份
憑什麼

心水清

即係咧佢鏡頭點都唔撚夠宋亨俊多囉

絲打好撚嬲

散咗都好嘅⋯唔好累真係有實力嘅人⋯
數下真係有實力嘅又唔知有冇五個⋯

佢就擺明係星船親生仔啦
一早預咗比佢出道
比哂劇本佢 入F班 做班長 勁崩潰到變堅強 勁sell佢跳舞實力⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屌⋯我睇呢條友好唔順眼⋯
成撚日扮可愛⋯又唔夠細過佢果啲可愛喎

我睇好嗰啲有實力過佢好多

+1== 成個侏儒 弱智仔咁

唉⋯崔秉燦退賽，金國憲out 我都已經唔想睇！

佢聲稱180啵⋯都係侏儒？你係咪認錯咗姓孫嗰個呀

我兩個都唔鍾意

雖然係有幾個造馬但仍然有啲可惜。。 幾個出道又出道的 前景堪慮呀 而且其他憑實力的人都好難上。。。

金宇碩返up10tion做第二隊nu'est啦

宋亨俊係幾q

你對唔對得住kaib

Hi

去緊IFC😭

我覺得除咗小海南同埋南道賢之外
全部都係扮嘅

唔覺

Kaib 唔係qq路線無衝突

打冷震⋯

的確係Q到震

唔改名?

唔識欣賞佢

挽留啦 針左第日無得屌你老母

韓勝宇翻victon 都得⋯

南小q到撲街想搣佢面豬登

終於有個正常啲嘅

南小我育成出來

佢同李鎮赫組雙人團好過返up10tion

諗緊改咩🤔

愛*YURI (曺）

SWAG大黑到解散之後終於變翻好心地==

好似無得用* 了...

我地welo心地真好好
挽留牆角青蛙sis

買過6隻碟之後脫左飯
有某幾個成員真係樣同實力都唔ok 仲同哥哥line格格不入 每次睇親stage都覺得好怪
如果佢哋分開發展我都可能再有興趣追

曜b出左道無耐就腳傷打唔到歌 點知到佢好返個團就比人雪藏解散好慘

哇好心地❤️

雖然幾鐘意韓哥同呀曹 但憑良心講
呢隊野得雙金係靚仔

True 仲要有堆樣同實力都無

點會返去拖飛機

如果佢都solo 咁up10tion真係收皮

你又改名-.-

我曹同潔潔靚仔到仆街

牙潔有陣mk味

其實好正。

咪係 mk 都可以靚仔
層豬識唔識架

講到佢跳舞實力係剪出嚟咁

你一個唔欣賞 搞到我哭𠹌左成晚😭 咁大損失

有樣有實力都入唔到⋯
我鍾意嘅金國憲，崔秉燦
都好嘅，至少崔秉燦拖飛機拖到Victon 拎到第一個第一⋯
等勝宇翻去做第二個Nu’est
睇好呢隊多過UP10TION

好想知你本命係邊隊⋯
第一追Kpop?

nuest 5個有4個join pd 喎
victon 兩個帶咁多個有冇咁易上一線呀🧐

呢隊本身喺韓國嗰邊都叫做有實力嘅新人組合⋯韓勝宇係善花細佬，隊嘢係Apink 師弟，一出道都拎咗好多光環⋯不過公司marketing 做錯，搞到佢哋半紅不黑⋯
本身其他成員實力都唔差嫁，隊入面有幾個都係vocal, rap , dance 互換都得嘅⋯所以兩個拖一隊唔係問題⋯
睇節目都知韓哥其實帶咗好多小學雞喇⋯
冇佢，我諗金曜漢唔會咁出色⋯

跳舞肯定東杓勁過佢 宋真係好無記憶點 除左喊之外

啱呀！我至憎佢係佢同星船嗰班一齊飛起金敏奎⋯仲要喺度猫哭老鼠⋯
我記憶中佢集集都喊咁濟！

想知ching係咪睇錯平行時空版101

抵啦

好能柒呀 屌你老母

7到

CHING改下名OK?
影衰晒我地牙周FANS=.=

Up10tion 一向冇得救

但佢係老mk果種
好似參加404之前上果個節目仲靚仔

泡菜妹唔buy金國憲都無計
明明之前寫佢為左gay彬咪壞而喊都幾有故事性 但之後無鏡頭 排名一直跌

佢應該去第二季⋯實力喺第二季都可以排上位圈⋯

ig有條友支持X1解散之後唔知邊度黎左成班台灣oneit狗扯政治黎講成班人走去鬧人低素質但又要自己走去打成堆粗口鬧人

扯政治個堆係咪追星追到腦殘詳細自己入去睇

Ig條友答得又幾型棍

應該手足黎

清都睇得幾唔專心 你是咪淨係loop佢開頭喊個啲集數

總之佢就係咁喊喇！

啱啊
韓國都有人話你公開真實排名都冇用
由第一集開始分勁多鏡頭令真係好多人投佢個d點計？
無可能知最公平既結果係點
雖然都想知真實排名

最後叫春嗌下
點解要咁對韓勝宇
仲有宇碩阿嘈南deedee

屌 一岀嚟日日吹鳩佢幾靚仔幾上鏡
聽一次憎一次

識喊就大撚晒

佢入X班個集真係睇到嬲扮大佬之後拖累全家
雖然唔知係咪劇本黎,但係下下都喊真係幾煩
論可愛又唔夠海南米邊伯賢講一講即係帶晒風向阿伯賢你係咪都收左錢

伯賢無心..佢都係講下only

我信李垠尚係清白的
其實佢個樣都好過乸型同白頭佬而且染番黑色頭髮好睇好多性格又ok,肯上進

真係睇撚到嬲⋯A班以秒做單位⋯X班係以分鐘做單位⋯我鍾意嗰啲全部喺A班⋯

下 點解係拖累全家 講到X班係因為佢先做得唔好咁 跳舞黎講個時嘅X班佢係教到人個幾個啦喎

但佢領導能力唔係好掂教唔掂班人就喊,係咪應該要更加督促班人至係
不過成段野好劇本feel個老師嬲到走左之後冇幾耐又番番黎

咪串la==

射疤佬仲好意思

最尾final 話第4名係有領導能力 全世界以為係偉 點知係佢 o 晒

下唔撚係掛

我記得佢有投敏奎㗎喎

屌咪quote la

搵左十五分鐘的

有咩好揾

我見到呢個po又上左黎就知有人狙擊牙對

咪針拉

你唔想人串又個個comment 都回係咁推
明明就好enjoy
attention seeker 就認啦

又無拉拉屌me😢

你係咪中意我呀

?
我日日都
推
該該叫
對唔對得住你個名呀

一家這我們

佢公廁嚟 周圍撩

有講錯？